咒怨區

雖然報應論 好似係弱者所為
但係 誠心祈求者 上天一定會幫到我地
人在做 天狂看
請大家落力 咒罵班狗 高官
唔好講出方法 (殺人方法唔得 否則是恐嚇)
e.g 做狗死全家 絕子絕孫
另外 唔可以忘記所有事件
KEEP住熱情 初心
我知道條路好難行
我都覺得我有生之年都見唔到 香港有民主( __ __ )的一日
但我確信 我地的子子孫孫可以見到有而一日

[1分鐘懶人包] 功能組別&選委會攻略網，小學生都識 (Plan B 戰線)

繼續咒佢地
死黑狗
死全家
黑狗放TG 狗嫂生愛滋
黑狗放TG 狗嫂生ET

美孚便衣狗
生仔無屎忽
生女做妓女
老母做雞婆
老豆做龜公
全家不得安寧
人在做
天在看
我發口業 自然死後有地獄懲罰
我寧死後比人懲罰都要咒你班仆街
唔好覺得咒無用
下個選扯到狗屋隔離
所有打緊藍球 踢波的人戴口罩 我都一律當係狗處理
我宜家就算咳都會去狗屋或者狗宿附近除口罩咳 屌你老母

屌你老母 第時生個仔女都要培養佢地做革命軍

MON POST狗 明話你地啦
可能你地恥笑緊
但報應來了 同死神來了差唔多快

香港應該要全面封鎖，要檢疫人員上門逐家逐戶檢疫／疫症降溫先準出街。

否則香港一定玩完。